轻快的旋律被打字机的咔嗒声打断，迪伦在敲击歌词，抽着烟，和经纪人阿尔伯特·格罗斯曼(Albert Grossman)聊天。 《鲍勃·迪伦的双重生活》是对这位变形天才早年生活的权威描述 
 我父亲90岁的时候有了这台打字机，他总是有一条丝带。 与吉姆·克莱默一起大赚一笔，尤金·罗宾逊，2021年2月1日 
 谜机的发明者阿瑟·舍比乌斯(Arthur Scherbius)建造了一个看起来像打字机的近亲的东西。 黑客在网络安全的薄弱环节上茁壮成长:人们|Gershom Gorenberg | 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 在他职业生涯的早期，他使用的是盲文打字机，但他花了几十年的时间与速记员一起工作，口述他在脑海中写下的页码并大声修改出来——总共数百万字，涵盖27本书。 韦德·梅塔的不朽自传探索了他在印度的生活，他于2021年1月12日去世，享年86岁 
 甚至在他毕业之前，他就在专员办公室找到了一份工作，1889年被聘为“速记员和打字机”。 “《普里蒂》是好莱坞最具争议的电影之一。 见见它的华盛顿撰稿人。 约翰·凯利2021年1月11日|华盛顿邮报 
 在萨姆去上州的时候，找工作只需要一台打字机、一些纸张和分类广告。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 今年圣诞节好莱坞最受欢迎的礼物是一台打字机。 好莱坞即将到来的灾难故事|道格·麦金太尔| 2014年12月17日|每日野兽 
 盒子不是按字母顺序排列的，印刷工人学习盒子就像学习打字机键盘一样。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 Arbor House要付给Leonard 300万买怪胎迪基，现在打字机里的那个，还有之后的那个。 爱尔莫尔·伦纳德的成名致富之路|迈克·卢皮卡| 2014年9月13日|每日野兽 
 稍深一点，一个男人独自坐在一张桌子旁，拿着一台打字机——《失踪的记者》。 艺术家Jason deCaires Taylor的水下雕塑是海洋的风景Justin Jones 2014年4月7日每日野兽 
 我刚才来过这里，没人应门，尽管我一直能听到打字机发出哒哒哒的声音。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 因为这是休假周，她让杰西先去处理一些事情，而自己则埋头打字。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 副官和士官涨红了脸; 女兵们的手指飞快地按在打字机的键上。 大Potlatch暴动|艾伦金朗 
 我的打字机哗啦哗啦的声音整天塞进她漂亮的耳朵里，即使天很黑，她也知道我是谁。 破坏者队弗朗西斯·林德 
 Isal-ub (sal-úba) ang hapin sa makinilya，把打字机盖上。 《Cebuano Visayan字典》|约翰·沃尔夫